
Если бы корабли оставляли следы на волнах
Мы бы пустились за ними вплавь,
Если бы лекарством от всех болезней были песни,
Мы бы спасли весь мир,
Жалко, но всегда есть эти «если»,
И мы не летаем во сне теперь, как в детстве
С друзьями реже бываем вместе
Но всё не так как прежде,
Если честно, медленно так,
Тлеет время, а мы бежим всё быстрее
Несмотря на боль в коленях,
Клеем змеев, пускаем в небо
Свои мечты лелеем,
Храним, как умеем,
Бережно ладонью укрыли огонь свечи,
Внутри каменного сердца лилии...
Я не могу забыть,
Но я могу постараться простить
И ты если сможешь прости...
Прощай...
Тают за туманами...
Прости...
Уже недосягаемы...
Постой...
Но корабли отчалили оставив нас
У берегов вечной печали...
Я жду, когда снег станет теплее,
Когда глаза не будут врать нам,
Когда корабли поднимут со дна морей,
Я жду, когда мы будем больше знать,
Почему мне никто не дарит шанс?..
Моё право — стать птицей!
Какими станут эти дни после нас...
И что нам будет сниться...
И снова — прости...
Прощаю!
Это как клятву небу,
На рассвете покинув стаю,
Мы станем тенью,
Там, где нас нету...
И мы просили каждый день: «Спаси!»,
Просили не смотреть нам в глаза,
Но морской ветер забирал тайны души,
Поднимаясь с самого дна,
Это моя соль была в трюмах,
Но другие берега не стали теплее,
И я проснулся, когда увидел дюны,
Уже на дне...
Как каменея, обнажённые паруса...
Просто,
Стань Каравеллой...
А мы поймаем северо-восточный пассад,
Пеленая глаза белым...
